死獌狗 食屎啦

摩連奴又可以出街食飯啦

勉為其難食熱狗

本人在此發誓 獌狗對big6以後永遠只買獌對家